有冇人想食全羊宴？？？？？？？？？？？？？？？

你食比我睇？

屌你老母

想要中間最白雪雪個隻

你捨得食咩

終於出現了

我d bb真係好得意

出現了出現了

朋友想要藍色個隻 你邊度買

我得意啲囉

男人老狗咁撚多公仔..

冇得買嫁

中出洋子莫非係你

自己整

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【AMUSE新品羊驼丰满蝴蝶结毛绒玩具公仔珠链挂件正品【东京宅】】￥AAksvDxE￥

專業羊咩鑑定員
呢間賣嘅係真羊
冇大得返細

好打耳

不過佢唔係講緊D羊